47名民主派提堂抗議運動

"2020年香港立法會選舉民主派初選（英語：2020 Hong Kong pro-democracy primaries），是民主派就原定於2020年舉行之香港立法會選舉於2020年7月11至12日舉行，在地區直選以及功能界別中的區議會（第二）界別和衛生服務界所舉辦的初選。初選由民主動力協助籌辦，希望透過初選決定由誰人出選相關立法會選舉議席，但並不具法律約束力，由香港選民投票[1]，投票數達61萬人次。"\(維基百科)

其實如果初選真係有犯國安法的話, 61萬選民都應該俾人拉晒, 冇可能得47個有事, 所以好明顯這次又係政權的無理打壓, 但是我們不能麻木，不可習慣

為了應對這次打壓, 我們可以搞一個#hastags行動, #我有參加初選 之類, 或者聽日直接在西九龍法院叫d口號相關口號, 目的是為了突顯政權的不合理, 引起更多外媒注意

Sorry for 1999, 但係我覺得今次大家一定要搵d方法抗議政治打壓, 如果唔係大家只會麻木，只會習慣, 希望手足可以俾d提議俾d諗法, 共同進退, 可能這個方法唔夠好, 但至少係一條路

Ok帶唔帶gear

現家先call人我驚帶gear真係送頭
我覺得用#hastags或者口號引起注意先會好少少, 但係要tag咩或者有咩口號真係唔知, 求各位ching出謀獻策

有一個零成本零風險嘅街頭行動，只要人多就可以

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

另外當然仲有呢個，同上述行動都無衝突嘅

3月1 全民黑衣

推

我覺得網上還網上，街頭還街頭，只係做其中一個都唔得嘅

聽日見啦手足

幫推
Hashtag同黑衫都照做
有時間嘅朝早去埋聲援

補充
我想試下如果有成班人一齊表示自己有參加初選, 因為國安狗李桂華講過警方不會調查在初選中投票的人士。咁如果我地反其道而行, 話自己有參加初選但係冇俾人拉, 咪表示初選根本無罪, 只係政權無理打壓民主派

如果口號直接係 我有投票 拉我呀笨 會唔會太柒或者太危險?

贊成樓主第一個去先

得啊咁大佬俾下建議有咩slogan好d?我真係想做d野幫到手啊

政治犯開審，法院重狗係常識
曾經有人法院外嗌狗官都俾庭警拉上去，好彩冇人篤係邊個嗌先放走